希望劉鳴煒考慮海洋公園 設立紅燈區 歡迎世界雞蟲來樂園玩

一定救返生

屌咩先

陀地館
支那館
日韓館
歐美館

屌企鵝

住南區班富貴友一定反對

熊貓啱唔啱？
學暴龍哥話齋，戴返個套先。

重有劇場呢

海婷館
海妍樓
海欣居
海歸站

水龍敬樂園？

搵班支雞cosplay美人魚

買全套套票任屌

絕對贊成 但唔要支那館 要台灣館

陀地館16-22 300蚊Q 一定排撚哂隊

海洋館改建金魚缸

搞埋大麻館

全亞洲唯一合法食大麻

最後會唔會得女人反對？

免費？

星期日會有多達十萬名外傭聚集
場面應該好壯觀
點都好過坐街邊啦

一早講話開野味餐廳
隔離揀完魚就坐底食
一定賺

閪洋公園

玩野外露出
熊貓 海豚睇住你扑野

如果有埋幼幼可能成功拉攏埋登登 到時劉生功不可沒

乒乓球館 哥爾夫球館

一對對係個纜車一面屌, 個個搖下搖下

屌撚到佢老豆個賢虧多次都得

點會
紅燈區可以好grand

泰國:am i a joke to tou?

諗起都扯扯地

泰國醫用合法
北韓娛樂合法
識揀一定去泰國食住大麻屌幻幻

騾仔易呀...

大麻有得諗wo,整到一定爆場

劉先生塞乒乓球藝術館

一個正正式式嘅羽毛球場館

岩啦, 去海洋公園食野味, 食到慶烚烚再揀囡囡屌西一條龍服務, 賺硬

可以搵埋大劉做顧問

開放俾登登玩幻幻

坐跳樓機，條女再坐上你大脾，跟住跳樓機不停上下上下咁

水龍敬樂園

屌油錐 或者俾油錐屌

果架海洋列車可以做痴漢電車

快餐纜車
十分鐘內要搞掂，密密收錢

將佢整成水龍敬樂園

唔止海洋公園救得返，香港政府都畀佢救返
中國都要靠佢搵食

最後一張catgirl同呀ken

整埋阿朗人像

太細
要擴建

水龍敬樂園 個個帶面具 即場做完體檢 打埋pep防hiv先入得場
女人可以跟自己接受程度係身上面貼
口交ok 性交ok 打飛機ok 腳交ok 肛交ok 3pok 乳交ok 同性ok既貼紙
買左票入場就一日無限次狂屌嘉年華
每個鐘都有樂園員工既任屌性慾巡體

我3000一張飛都會去 個個月成份糧俾哂都去

做賭場算啦

香港版NANA

Ptgf 伴游

啲女一定係叫Ada Catherine Michele Chingmy

okay 喎

野外露出！

裸游館

個廣告就叫「喜愛海洋」

金魚寶殿隔離起個木魚寶殿

j都坐斷你

驢仔？聽聞試過返唔到轉頭

設野外樂園，一見到係女就可以屌。

1: 合法賭場
2: 度假村
3: 合法雞場 - 唔同主題

*** 叫林鄭搵我做管理同負責人 ***

用一年時間計劃同興建，2022年香港GDP增長最少30%

外國嗰啲妓院

加埋大麻同賭場

集黃賭毒於一身

將富士大廈啲女強制逼遷去海洋公園就搞掂

VIP幻幻區

梗係招攬世界各國佳麗啦

咁樣不如起水龍敬樂園算9啦

香港最大紅燈區上線啦

唔得啦 宜家要性小眾行先 LGBT
加埋難民 新移民 殘疾人士 65歲以上

買飛入去 任屌啦

痴撚線公司

會多人去過海鮮公園

劉鳴煒做分分鐘有得屌海豚

富士大廈全盛時期已經有港、中、台、泰、印、賓、星馬、北歐佳麗

扑野公園

不嬲有酒店

有大量陀地天使提供

萬性節一字排開哈囉喂

開埋賭場,毒場,成個世界都會去見識

宜家無人去做住隔離營先啦屌

性愛派隊

殘疾人士好想比佢哋架輪椅瘋狂轆過

仲有海豚館同埋熊貓館

配合唔同節日主題

咁我至少一個星期去兩次

到時我怕成個場只得男人而無女人

有得玩golf

整個扑野纜車$500一程應該幾正

水龍敬：版權費fat fat

水立方

笑死 有錢佬先贊成啦 話唔定出埋錢投資 上埋市都仲得

海洋公園賣羽毛球拍啦

賣關G林牌乒乓球

咁開埋賭場啦

希望有得屌騾仔閪啦

開賭場把啦

香港黃賭毒一條龍服務

魚蝦蟹樂園

都唔會有連登仔份

改名海洋乐园

支那雞係一定要有

葉劉會反對

呢兩個歸左去珍寶海鮮坊架喇

帶哂面具可能引到啲淫閪 綠奴同佢主人之類既去呢？
可能到時都冇人去咪女人去有錢收囉
好似啲酒吧女人入場飲野免費咁
只要限番同場男女數目就ok

而且冇街場女仲有員工場 做雞1日都係收幾千 而家1日俾幾皮你 實有啲唔帶面具就賺唔到錢既雞肯去
男女數目多起上黎 run得起自然有真女同靚女入場

開設古代情景場地

酒池肉林

搞埋賭 搶埋澳門個番

呢啲叫身體自主

男人都話反對，但起得成就會...

不如係海洋公園入面開賭場,好似新加坡聖淘沙咁

轉型做賭場實掂

做埋賭

攤位遊戲唔好贏公仔啦，直接贏錢

睇住啲魚咁仆野
世界級呀

劉主席鐘意分拆黎賣
錫摸揸吹屌逐樣計

半澤直樹都唔夠你黎

有得諗

建興區，香檳區，富士區，金輪區。

波波樂園

搞幾年搞起左，諾貝爾經濟學獎都有機會拎埋

人獸交

真人show

食福壽膏

後入住玩滑浪飛船

海式iso